天下 並非只有這朵花

不用 為故事下文牽掛

拉 唱埋d on9 歌

但見Facebook 佢有人狂炸

然後我竟説咗一下
落哂妝 都唔差